{
  "Services": "服务",
  "Experience": "经验",
  "Portfolio": "个人作品",
  "Testimonials": "感言",
  "RingLingdang": "瑞莹呀",
  "Hey There,": "你好呀, ",
  "I'm RingLingdang.": "我是瑞莹!",
  "I design beautiful simple things,": "我设计美丽简单的东西,",
  "And I love what i do": "我喜欢我所做的",
  "Months": "个月",
  "PROFATIONAL": "专业",
  "GRAPHIC DESIGNER": "平面设计师",
  "Website Design": "网页设计",
  "Mobile App Design": "移动端APP设计",
  "Brand Identity": "品牌Logo",
  "Projects": "项目",
  "What do I help?": "我能为你做些什么?",
  "I will help you with finging a solution and solve your problem, We use process design to create digital products. Besides that also help their business.": "我将帮助您找到解决方案并解决您的问题，我们使用流程设计来创建数字产品。除此之外，这也有助于他们的业务。",
  "We use process design to create digital products. Besides that also help their business": "我将帮助您找到解决方案并解决您的问题，我们使用流程设计来创建数字产品。除此之外，这也有助于他们的业务。",
  "Project Completed": "已完成项目",
  "Happy Clients": "满意的客户",
  "My Work Experience": "我的工作经历",
  "Self-Employed, Brisbane": "个体户,Brisbane",
  "Aug 2014 - Sep 2016": "2014年8月 - 2016年9月",
  "New Man Services": "新派男人",
  "Global Solution": "全球解决方案",
  "Visual Designer": "视觉设计师",
  "UI/UX Designer": "用户界面/用户体验设计师",
  "Sr. Product Designer": "高级产品设计师",
  "A visual desginer dsesign for a variety of platoforms, may include internet and internet sites, games, movies, kioasks and wearbies. In short, they create the concepts": "视觉设计师为各种平台设计，可能包括互联网和互联网站点、游戏、电影、信息亭和 wearbies. 简而言之,他们创造了概念",
  "My Latest Works": "我的最新作品",
  "Perfect solution for digital experience": "数字体验的完美解决方案",
  "Explore More Works": "发现更多作品",
  "People talk about us": "献言",
  "I got a job that was in accordance with the salary and field of work": "我找到了一份与薪水和工作领域相符的工作",
  "The process of submitting an appilication was quite cosy": "提交申请的过程很温馨",
  "Letraset sheets containing Lorem Ipsum passages, and more recently with desktop publishing software like Aldus PageMaker including versions of Lorem Ipsum.": "包含 Lorem Ipsum 段落的 Letraset 工作表，以及最近的桌面出版软件，如 Aldus PageMaker，包括 Lorem Ipsum 的版本。",
  "Creative Manager": "创意总监",
  "Let's make something": "让我一起创造",
  "amazing together": "奇迹叭!",
  "Start by": "从打招呼",
  "saying hi": "开始",
  "145 Zhengzhou City, FL 5467, CHN": "河南省郑州市",
  "Information": "相关信息",
  "Works": "作品",
  "Notes": "笔记"
}
